# KFCM - SuperGame

SuperGame
-----------------
Plateforme de jeux-vidéo proposant des recherches personnalisables ainsi qu'un dispositif de compte
-----------------
Clément - Chef de projet
Florian - Sous-chef, Secrétaire
Kirian - Designer
Maxime - Développeur, Animateur
Guillaume - Développeur
Steven - Développeur
